[月經]一人n個返工闖既大禍

返第一份工要上將貨上架
我將啲9罐一pack既氣水全部用𠝹刀𠝹撚散曬咁上架

上9包裝既飲品冼手撻曬落地變曬型 即刻塞到最入擋住佢

用𠝹刀開啲裝住幾lg既水既箱𠝹埋樽水搞到成地都係水， 用紙皮吸完扮冇野，不過好彩𠝹個個位高 照上貨架冇野

家庭裝氣水 係咪罐上面會寫住唔可以散賣

咁我都冇留意
但經理見到我𠝹開左笑鳩我做乜撚野

等睇入錯油

小島毀滅記

唔記得閂pantry 雪櫃
全部野食 雪糕 奶 無哂

搞大女上司個肚

老細想同我say hi但我唔認得佢

入錯schedule將中環廣場全棟冷氣同燈 熄曬

以前pt m記果陣拎錯芝麻醬當朱古力醬咁用

等睇大鑊野，雖然覺得好多都係吹水

老細係後面拍我博頭叫我借借
我好大聲咁話...邊條仆街拍鳩我呀
老細呆左呆,之後走左

係公司打當支水銀溫度計扮冇野，當時有同事大緊肚

利申：公司好細同埋中央冷氣

屌 根本就係我黎

好仆街

入錯油應該前無古人 後無來者

前排高登個post好似話有巴打行船整到漏油 公司賠撚左幾千萬

正仆街

對唔住囉

Part time救生員亂打漂白水，行上去聞到d泳池水勁重漂白水味

想睇番

好撚耐啦 唔知佢過成點

已死

唔記得比錢
攪到個客半個月都攞唔到車

入左批濕鳩貨，五百幾萬
賣左成年先賣左一半貨

試過幫某超市訂批藍莓番黎
冇為意label g 數印錯左
多左g 超市成批打回頭
最後要落欄賤價賣😂😂😂😂

返工打飛機俾人斷正

From大災變

公司某神人前幾年試過落錯左潤滑油比架運油船
架運油船之後爆左，油污KO左某國一條海岸線，公司被人罰左差不多成億港幣。
位神人成team十幾人，連佢個日本仔老細，同個日本仔老細的鬼佬老細，被人一次過炒曬。

誰來一戰！

要搵個NASA 巴打整爆人造衛星先打得贏

Lm

之前暑假返一間賣保健品既 入單20件入左2件 樽野一樽成900幾銀

識得有人逼人用官方app 搞到D人走曬
依家好似就黎比人炒

認真返工

取消左個第三放程式
驚得濟踢走d老屎忽

以前做空姐果時成杯橙汁淋左落機長度 好彩佢無嬲 比同事笑左成個月

暑期工做入單入錯哂銀碼
做左3個月先知一直都錯
因為轉做新 database冇senior 知係錯
第2日即刻遞信走人

做pt sales果陣 一個禮拜內打爛左三隻dummy

做展覽度錯尺 成個攤位重新做過
要個客重新design

返診所執錯藥

約錯見醫生期 幫個呀叔幾左個產檢期

屌你笑左

push

哇幾時發現
咁都趕到？

整跌左個鐵板燒落個客個頭到

做文員要做埋designer d野
影相同改圖
我根本唔識但就要我做到專業水準
影要有角度打燈白平衡
改圖又要做得好
除左開頭有理下外之後都無人理我做成點
老闆打算過一段時間先用
我之後9影左d相就9放係電腦就算
圖都9改部分
過左半年公司買左外置hd
要我備份
點知一星期唔到hd就壞左
我就話所有圖相都係hd到無晒
老闆要我一個月攪點佢
我就hea多一個月唔做

痴撚線

「渣渣」聲

我都試過

電到自己暈低

樓主單野都叫大禍

上貨要上桂格燕麥
大大力咁𠝹開個紙箱點知連麥皮個包裝袋都𠝹爛埋
𠝹爛左幾包麥皮，全部瀉曬出黎

之前做audit intern 狗個陣 去client office ot 個陣偷偷地入左client 老闆間房 諗住睇下夜景

點知人地有裝cam 第二日比人鬧到傻
仲以後唔比我地條team 留低做野
之後要拎返酒店做

試過翻緊電訊公司哥時，係啲code唔小心禁多左個冒號，結果搞到啲用户send唔到mms 九個字 然後俾人大屌

聽講有個做論壇既CEO闖左大禍無左好多會員

要去間豪宅做嘢，早一日老闆比條大閘匙我keep，第二日去之前唔見咗條匙

留名待笑

利申不是我。果場係3D Iron man 3.

我呀頭播左2D版。 全場戴眼鏡睇2D 但收3D 價

最後99%既客睇完走左。

咁另外嗰1%呢

留名

原來係你

我都想知，呢個幾搞笑

咪投訴😂😂

最大劑都係做侍應 倒左杯飲品落人客到
好彩唔係香港人

西餐廳侍應
倒瀉熱茶落個客到 好在唔係太多
但佢好似係幾有氣質的太太
淨係鬧左一句有無搞錯
之後佢換位就無事
全鋪頭啲人望哂過黎

我第一份工黎咋

今日唔知醒miss左班機去北京

做細既番去開鋪唔記得開抽氣同冷氣
啲客又食煙 結果成個場勁撚煙

仲有好多

more

我識佢 份人好小氣

高質post

計錯數 比多左十幾萬人

隊鳩我腦細勞工處積金局食環稅局， 差d 搵埋李卓人

依家等清盤

返工遲到

你呢啲唔叫闖禍喎
你呢啲叫“一人n個返工做嘅仆街野”喎

落單比supplier打錯code
本來discont左一年賣唔夠幾十箱買左一百箱
成個月先知，救唔番即刻自首，老闆無鬧

執貨唔用槍射，執錯左部同牌子同尺寸唔同型號既電視比人 條友睇左十幾日都唔知，係去搞保養發覺同張單唔同型號，搞唔到先想殺人咁滯

屌你睇到呢到笑左

有個後生女同事
返返下工係咁鬧
話邊個食左佢杯雪糕
嘈到老細都走出尼
跟住老細叫佢入房
話有雪糕請佢食
結果個女同事俾人噴到成面都係

之前翻PT屈X氏 做左2個星期冇耐 個客發脾氣屌我阻住佢 俾人投訴

順帶一提 咪係旺角翻屈X氏 大鋪經理好賤
勝在同事好

仲點撈落去

外國做intern試過要去第二個城市過夜住motel
第二朝走諗住要check out拎埋條鑰匙走 但我上司就直接車我走 之後先知條鑰匙留係間房就得
其實唔係好大禍既 寄條鑰匙返去就得 但個時好驚

有個舊同事做野果陣，甩手掉左個鎚仔去下面果層。

唔是我
戲院有優先場，會播返個間電影公司嘅廣告
咁個陣有套土炮電影，就播贊助商啲廣告
點知機房大佬播錯左，播左一般trailer
見住電影公司啲人眼濕濕嘈鳩經理，經理都知大鑊，話會片尾播返，但大家都知於事無補

瞞住呀頭偷用公司機器用到著火
一路望住d火唔知點算好
好彩燒燒下佢自己慢慢熄左

印左半卷錯既a0圖 下世做樹都似

禁錯一個制 幫公司輸左幾萬蚊

屌
如果啲火係天照你就仆街

邊夠佢黎

困住係雪房入面唔識開番對門.凍得濟我call左消防
最後我開到對門出番黎諗住扮無嘢.
點知啲消防就到左
然後即日由廚房比人趕左去執垃圾
份m記我番左半日就無再做番過

比起上面其實好普通
打暑期工個陣做書局執書仔
賣錯書畀人周不時都有
有次撳卡機將3690撳做36.90
要厚住面皮叫返個客嚟碌多次卡

搬完貨上去架5.5噸貨車之後冇lock好度門
架車轉彎果陣度門fing左出黎撞到人地架車
老細賠左6000蚊俾人

你有邊個同事會對一個月？

想睇返整死老細金魚個post

番餅店整跌一箱西餅
經理即刻叫我做返其他嘢
轉個頭叫我數番跌左幾多舊餅
鳩數完比佢發現 再數過

做錯某啲決定 公司賠左三十個

入錯左有水既油渣入新剷車度
結果唧死左油渣泵
唔夠1年剷車洗左皮幾嘢去整

你on9架
m記棟門裹邊有條bar定把手
可以入邊開
call 消防

番某灣仔M記 我攞包奶倒落部機整雪糕 點知唔小心跌到一地都係 個老細叫我攞地拖抽曬D奶上去倒番落部機到

頭盔都唔帶

寄錯張票比人 之後即刻打去郵局 話岩岩有封信入左信箱不過錯地址
第二日番工前狗衝左去拎
第一次入到去睇人點分信

以前pt 做濕鳩店務員，班老屎忽串過馬撚
成日嫌我同個fd做野慢，臨走前一星期
我地亂咁痴食品label 同埋無FIFO咁執貨
仲要亂咁過塞d貨上架
例如零食街 最頭嗰兩件貨擺位係啱嘅
不過後面就紅豆、朱古力、餅乾乜柒都有

我係果度番工

試過成筒漂水直接倒落個熱水細池

有人問件野放係邊，我向後一指篤左落個客個波到

之前番飲食 有次執檯個陣唔小心將個客張泊車張卡垃圾掉左 之後佢番黎搵問我地有冇見過 我係咁話冇呀冇呀

泊車張卡當垃圾掉左

帶同事去大陸海參養殖場
去到重點區域
我同人交涉緊
同事食爆炸糖
仲倒撚埋落養殖池
結果成個池d海參自溶黎自殺
屍駭都冇 化晒潺水

養殖場幕後老細係當地好有勢力
果位同事將佢原本結婚既15萬
加埋祖屋轉售
賠左筆錢俾場主
仲要以後係果個省份都唔准佢再撈呢行

事後問佢點解要咁做
佢話忽發奇想

係外國酒店做intern，佢地有分乜野食物係比敏感人士食，嗰啲要小心處理
有日唔少心倒左隻有gluten既麵粉落隻gluten free既到，然後扮無野，反正廚房無cam
第二日我負責做甜點buffet，親眼睇住一家四口發到豬頭咁call白車
然後第日上埋報紙，仲有啲當地既食環黎睇場。我嗰日last day，第日我就飛反香港了

忍唔住笑9左

淫僧路過

臨收工入廚房偷偷地炸薯條食
啲廚房佬走哂我鳩炸 因為個炸爐無溫度睇
我一野扭到最大 原來我扭到四百幾度黎炸
臨走仲要無熄爐
第二日一開門啲黑煙係湧出黎
啲廚房佬話熄遲多一陣應該會爆炸
後尾成個爐掉左

之前返part time 賣鞋執錯左兩隻左腳俾個客 個客走左先發現 即刻將剩低個兩隻右腳收返落鞋盒擺係倉 之後同事問到就扮唔知

好有周星星 龍過雞年 feel

你個仆街 差d害死人

X2 化晒潺水

冇為意有同事將公司條大key放咗喺枱面，之後反鎖咗喺間房入面
搞到要一個比較瘦嘅男同事喺隔離嗰間房爬到好高，掀開假天花再攝返入另一間房攞返抽key
其實勁危險，因為佢喺另一間房降落嘅位係個大夾萬，一來夾萬已經夠難爬，二來又驚爬嘅時候會觸碰到夾萬啲警報系統

中途有個高我一級嘅肥佬懶係想表現大佬本色，話佢去爬，仲俾我叫佢慳啲，係都我爬 話佢太肥一爬實出事 但明明係我做錯先仲屌人

你條仆街就應該安樂死啦

你同事比人屈錢
一包爆炸糖對幾千L水應該無影響

對比樓上嗰啲我呢件應該算小事

以前返過閘內嘅mtr shop，要用張pass黎出入閘
喺我返工嘅第3日，我出去食飯嗰陣整唔見咗張pass
全間舖都係用同一張
半年後mtr先俾返張新嘅我地

彩印左三百張A4紙先發現禁錯file
咁岩果個星期老世發晒爛渣話要cut budget
我驚到偷偷地塞晒D紙落自己個袋到番屋企先敢扔 來世做樹

返工上LIHKG比上司鬧

汽

一樣 我撳左做3.2 個客笑鳩我

日日鳩hea比人屌 仲未走 尋日先屌完 我諗就炒

果時中四打暑期工.點識咁多嘢

唔係我，係同事
本身要出五百幾萬俾二百幾個客，點知個戇鳩同事出左兩次
之後個兩個星期追數追到傻

搞到公司火燭

咁撚冇廚德

係某大廈六十幾樓入𨋢果陣跌左支螺絲批落𨋢糟，俾成𨋢人望住

以前係荃灣綠揚間double star 做過。

試個有客買個cake. 我係display 架拎出黎刮中個頂

成個餅無左一半。最後開一個新既比客。果下半個餅比埋個客

換左個大廚。 屌佢鵝肝用微波爐叮。 有見間鋪西到咁

我全部野落重料出比客。 果期既客一定好開心

無啦啦西生菜變晒羅馬生菜。 大廚月結應該仆街了

好快我就無做。 間鋪好快都無做🤘🏼

無事既 你諗下康文仲勁啦

好耐之前試過做工程個陣斬水喉，斬到就斷個陣唔識收力，一野斬撚到人地個層條電線，搞到成層停晒電

好手力

係酒樓做樓面
啲客填完點心單 我就要入電腦
入錯code
入咗幾隻千幾蚊嘅乳豬
個客睇到張單屌到我仆街

訂多左一萬隻 一蚊雞

利申 我朋友不是我

個陣做緊𡃁仔，驚撚到仆街 斬到姐，冇斬斷，斬到條線傷哂

點收科

成條線換撚左 幾錢就唔撚知，不過啲人都冇怪我，仲話𡃁仔奶野一定有，下次醒小小

果d 師傅真男人

開Boe 做漏左學生
印cert 唔記得吸印寄左

寫完告票唔記得sip落部車既雨撥

返第一份飲食PT
第一日返工 拎住碟好重 大方碟嘅沙律落枱
點個重得濟 手震震
原份沙律完美地100%跣咗落張枱到
我拎住個空嘅方碟呆咗：

同事即刻飛過嚟救我：
對唔住 即刻換過碟俾你
好彩個客人忍住笑講：
梗係要換過碟啦 如果唔係都唔知點share比大家食

而家諗返轉頭 其實好小事
不過都好彩個客無屌出聲

做IT狗
手殘停錯左 server 某個service task
搞到啲機全部斷哂connect乜都用唔到

以前做迪迪尼收銀
收錢個客買左19幾樣野 但我啫機以為啫到 全部，但其實淨係啫左三樣

結果收唔夠200幾蚊

迪迪尼商店無防盜 所以唔會有人知 我都係事後先諗返

下午茶食撚埋人地嗰份

其實你同樓上個班冇人知就真係好彩
俾人知實屌到菊花爆

正想講
除左油果個其他都唔係咩大禍野

張件貨send錯左去澳門

屌 原來就你 超市打回頭好麻煩又要賤賣

Pc game舖 禁錯左成萬幾蚊點數

做PT 求撚其

對上一次公司射果支火箭老世叫我入油，我入錯左柴油，搞到射左上去之後炸左人地部衛星，公司果日冇左27億港元

呢單唔係我的，我上司
話說有個vip另部iphone黎整，整先師傅用好多bubble紙加膠紙包到實哂，幾吋咁厚，上司拆極都拆唔哂，跟手搵把cutter狂想爛d bubble紙………完拆開，成部iphone個mon都花哂

聽朋友講，佢酒店泊車仔，幫人地泊車泊到抄左，

聽講賠左二十幾萬

公司做event
當時做緊每年一次既event
所以報名系統係直接dup上年個個
之後改入面content
點知入面有個send mass email既功能
入面左一封係上年內容既email schedule左
入面既內容同今年公佈左既完全唔同
封email 自己sent左出去
之後我地cs就比人炸爆問點解內容唔同哂
之後先發現原來sd左封上年既email

仲有一單，聽朋友講，

有同事幫個客做房打爛左人地舊水晶，

隻水晶係拍賣會投番黎，20年前20萬，

但唔知賠幾多俾個客

咁耐都冇依單野

有幾大獲 自己掉左佢之後屈個車主未得

試過打閘板打斷左條街燈線，搞到成條街夜晚7點都冇街燈

華生 事後我要同交通部回口供 外加比帶隊沙展省咗一陣

第一份pt番集團餅舖
啱啱做左無幾耐我收夜晚 走之前唔小心以為係熄燈點知熄左個雪櫃 第二日成個雪櫃入面既豆漿同冰皮月餅全部要dum
然後店家係咁打去其他分店借啲黎賣

之前第一份工做七仔 點知第一日入數已經唔見二千蚊

咁好彩

咁多人奶雪櫃野

十幾年前做電話佬係地盤電話房埋線架將兩座線掉轉咗駁
最後試線先知出事 最後搵咗個好friend嘅同事一齊成座線架抱起調返轉

留阿

因為果個熄燈制同熄雪櫃制好似樣

好心d長工就寫清楚 一係就唔好俾新仔收尾
明明唔熟架步都要揾新仔做d老屎忽真係好帶協

我係熄完之後個店長無double check 然後第二日我又唔洗番 佢地係咁打我電話問我琴晚發生乜事 我之後都驚左收夜晚

做銀行
本地匯款 同另一位同事 睇錯銀碼(見唔到有一點)
匯1萬5千幾 變 150萬

以前做廚房返早
得我同個姐姐係到
我將個炸爐發熱線放返低
之後擰轉頭做其他野
做做下發覺眼角好似見到啲火光
擰返轉頭成個炸爐燒著左
原來前一晚個同事收尾，無熄爐就直接熄總制
我係個一刻好鎮定咁諗
唔緊要既，個姐姐有咩未見過呀，佢知點處理既
跟住我就好平靜咁行出廚房叫個姐姐入呢望下
佢一入到呢面都青埋同我講
你仲企係到做咩呀，快撚啲救火啦
好彩救得快，如果唔係成間鋪比我燒左都似

第一次做樓面
D位擺到好逼 趕住行
撞到成張枱反左 上面仲要有野食
個客經理識先無比人屌

栗米批入左蘋果批包裝

好鎮定咁諗唔緊要既
呢下笑到我癲

諗起有朋友話佢買粟米批入面變蘋果批
之後down左個投訴app投訴
最後投訴完送蘋果批coupon

Agger

2000 好撚難喎巴打
見過最多都係500...

做IT狗入去production 個database 改野
打錯左SQL 成個table update左
諗住禁rollback又錯手禁左commit

唔話d 警察無腦都唔得嘅

沙展心入邊暗屌: 仆街蠢撚過豬，又逼我OT寫report，明明三點收工去叫雞

做侍應寫單 枝筆刺到客人隻手

做用機刻介指，工作好那悶
但講緊每隻平既幾千，貴既十幾廿萬
咁落針前要入data，介指Size果D
有次恰眼訓
入撚錯曬
一落針果下 "啪" 一聲！
心知不妙
以為係介指出事

好似係鑽床枝針爛咗個頭 (部機重要剛剛整完，整左幾萬銀)
但同事再用又無事

撞船漏油嗰個係潮文嚟？

有朋友做侍應

上魚翅個時 倒瀉曬12碗

個經理企左係側邊

仆街到

你依家做緊咩工？

你呢個可大可小，死得人，酒店俾人告到破產都得

屌你老母

個客都幾仆街 明顯想乘機走數

係咁比人屌

好撚野

車門山唔實轉灣飛左個同事出街

我之前試過嗌粟米批
一打開，蘋果批黎既
咁我攞去換啦
點知換完，又係蘋果批
原來就係你

大笑左

符合你個名

agger

比人cut到有線

交到黃紙就得

咁都有得相認

原來係藍衫

改錯公司server setting
成公司死ser

做錯決定，走咗幾萬個user，就快連CEO都冇得做

朋友，唔係我..

佢做地勤果陣，唔小心將一大堆行李寄錯地方，本來飛美國，寄咗去英國..

推客既電單車整花咗塊尾沙板救唔返,要訂返塊沙板返黎要6000幾蚊

將兩個客既個人資料調轉send左出去

早洩唔好唔開心啦

無得做政協呀？

交政府標計少左一百萬 最後中Q左

做茶記pt
成杯凍奶茶連冰倒左落師拉度
我即場呆左幾秒直到佢同我講：可唔可以俾個地方安置我手上啲冰
最後佢好好人咁叫經理唔好鬧我同拎左件新既員工制服著住走

反正計多計少都話超支

會考後做 IDD Promotor，咁個時基本上一定係郵寄賬單，仲會好詳細 List 曬打出打入記錄添。
但成日都有批大叔走埋來問可唔可以寄單去其他收信地址(通常想記公司)，或者直情想唔收單，另外佢地又會問返大陸個鈴聲係咪會唔同，有冇辦法聽唔出，咁大家都估到班呀叔係包二奶嫁啦。
個時基本上一定要寄單仲一定要記返去登記地址添，而鈴聲返面有隻叫咩『飛線漫遊』之類，但基本上都一定聽得出係出左境既。起初都好有良心同班大叔講唔得，到後期仲有個零月唔做時為左賺盡佣金同開單數就麥柒都話得，仲扮曬野話寫左落登記張單咁就可以，仲提佢地一開通左就碎左張客戶登記副本減小比人發現既機會。
個段時間保守開左比呢類大叔既單有三四十張，咁我諗應該有幾個家庭就咁破碎左嫁啦。

如果個客仆街唔返咁點算

好彩啲貨無飛埋出黎咋

去裝ap 整斷左人地條fiber成間酒店上唔到網
漏夜班部機番來博番 3點幾先收到工

bms撚

有無幫佢印返乾

有條友入唔夠油係架飛機到 搞到隊足球隊死左好多人

幫公司買多三百幾萬既Server

好彩個客要埋

利申：三百幾萬對公司黎講唔多

食左個上司

利申大我11年

幻想到個畫面

試過暑假工返餐廳 倒瀉茶落個後生仔部電話到
果陣勁驚 好彩佢好好人話唔緊要 仲幫我手抹
老細係收銀到笑鳩我

食物敏感會死人㗎

利申：爭D死撚咗

收街客錢收錯vip價

睇晒咁多個case,有冇巴打差唔多令到一個國家滅亡

我朋友不是我

做室內設計，house嚟嘅
個客話個廳要開排窗空氣流通啲
朋友mark低咗
當然係忘記了，個客又信得過佢地冇落地盤監工
最後個客收樓即場呆了

唔小心撳錯制 射左支核彈出去 宜家打緊仗

最後點

之前做細公司IT狗
要人手控制冷氣房（伺服器）
唔小心熄曬，隔左2-3分鐘入返去成個焗爐
當然馬上開返，事後有部機重開既時候壞配件
唔知關唔關我事
利申：冇同人講

將幾份要出單既file 扔晒落倉
搵撚死所有同事

返工打鳩個日本客迫佢加價

你覺得自己好風趣？

係鋪set display set得唔好跌左落黎整親個客隻腳

有次睇ff7 都係播錯左2d
即刻有人出去叫d staff wo...
點會全場唔出聲咁on9

lm

成碗湯跌左落個女客人個手袋入面

好有mr bean feel

正震英, 樓主返邊區架, 等我小心買野先

吊，我都試過叫粟米批俾左蘋果批，不過嗰陣我買外賣，返到屋企咬咗淡先發現係蘋果批，我都廢事再落去

試過沖左杯凍檸茶+奶俾個客

寫公司個網唔記得Update段Script搞到Alexa Ranking跌咗好多

有次試過係萬X做PT 一拳唔小心打左落個客塊面度

信用卡收錢唔記得叫個客簽名
夠唔夠大

你個仆街
呢d野隨時死人
你無人性架喎

自己扮簽返咪得

另外嗰1%用自動增值

另外衰過剪撚爛咗個客張SIM卡

以前聽過有人做interview對學歷
cup左個true copy印落人地份正本度

留名等睇 油輪入錯油
幫客落錯oder ,打多幾個零，最尾賺左好多，年尾升職加薪

唔係我, 我聽舊公司同事講有人換hard drive, 同一個RAID5十分鐘內換錯兩次碟

dummy就算啦，爛demo就大鑊
跌過728 demo好在冇穿冇爛

兩點距離係架機maximum range 嘅九成咁滯
就算入滿都係啱啱好
但咁啱撞正有另一架emergency 機 佢要喺天空轉圈等
轉轉下用埋嗰一成 咪出事

跟本就要停中途加油先可以飛咁遠

Mr bean 個漢堡飽舊肉

呢件事真係好冇責任心
扮冇野都做得出

病緊睇 笑到咳死

出單張打咗啲內容中誹謗，結果成幾萬張單張要銷毀

返工dum左客d野，再屈個客話收唔到叫佢再寄過黎，佢又肯寄

18歲個年做暑期工
係分店拎件貨返自己鋪
過機個時唔小心將6位員工編號打錯入數量
件貨錯數錯到仆街

好彩冇屌鳩我 但係成間舖啲人望撚住我

不過我都衰過拎浸布用嘅檸檬沖檸茶好彩截得住

試過有份令到人闖禍計唔計
有次同男友去左間日本餐廳食野
我叫左個鐵板餐，食完後靚女侍應主動過黎收碟。佢一手本身已經渣住其他碟，另一手就單手伶起我個鐵板
可能有d重我見佢伶起個陣有d手震
點撚知伶住行開左幾十秒後聽到聲巨響，成個餐廳d人望住曬，原來佢手頭上既野全部跌曬落地，成地都係我食剩既骨頭同碟碎
最大鍋個鐵板跌正係部BB車隔離，裡面個B本來訓緊嚇到喊到癡線
個侍應當場呆左，佢同其他同事打掃好後經理走出黎係咁道歉，唔知我有無累到人無左份工呢

其實你打到電話點解唔打番去舖頭

有輪返七仔，繳費個客交P記電話費340我撳咗500
跟住我同個客講嗰160蚊會撥落下期，個客話唔信，話我食咗佢啲錢
跟住我幫個客打上1000，1000話係撥落下期，不過就無咁快睇到筆錢，個客就話佢唔得閒打電話確認，所以嗰160蚊就算要我貼都係應份，話咁係教我做嘢，160蚊學費算平
然後我用粗口鬧個客，同佢講咁係勒索，唔gur就打上去投訴，再嘈我就報警，仲有呢度私人地方即刻離開
跟住真係報警，然後個客第二日又返嚟搞事，又同經理講「一係你就炒咗條靚仔，同我保證你地集團以後唔會請呢個人，一係我就搵律師告你哋」

結果我當然俾人炒咗魷魚啦

呢個又真係有少少大鑊

你粗口罵客就抵比佢搞

都係

以前讀書返過7仔，個客係咁屌我 我都好爭禮貌應佢，之後條隊排到出門口，d 人屌返個阿叔叫佢唔好搞事

幫支票俾個客，5萬寫錯50萬
好彩追返個客對返張票，個客又知我奶野
俾返個50萬支票我，如果個客貪心，我已經死硬

之前幫成百幾部電腦拆盒，D垃圾Lenovo機勁多死人膠袋封實。
拎Cuter𠝹是但𠝹，爆花左唔知幾多部Lenovo機
之後幫展覽Pack箱，一野拍爆左部iPad Mon，之前扮成野放入Gip就算。事後，D人同我講番，話睇展覽D人勁無公德心成部iPad整爛

再之前做過TS，幫人約維修約錯左去佢另一個登記地址。叫錯左師傅去錯地方，個客人On99咁等左成日無人上門整。之後打上去屌爆，而咁岩個日我。Day-Off

拎左個豬肉飯比回教佬食

唔知隔離A,B房都係C房攞電，一野熄左佢
A房D醫生電腦全部熄曬
B房部gamma camera熄埋
仲要有病人訓左係床上scan緊

笑到仆街

其實幾平常

點撚樣會吉到
用個客隻手托住？

係戲院同客互屌（佢屌我先）
之後比我屌到無聲出 想爬入黎郁我 比我一野推返落去
之後我比人捉左入經理房冷靜

以前手機無得上網

伊斯蘭叉燒飯

之前拎張cert去影印 點知佢幫我印係我正本到

屌 我個Friend之前試過叫涷奶茶，飲落酸酸地，最後發現杯野入面有檸檬 係咪你沖架

試過飲熱檸茶 條友夠膽死用咖啡沖比我

7仔粗口屌客實炒
160 都唔洗賠

同埋你知唔知可以搵經理搞退錢

我試過去間餐廳真係有凍檸啡
不過係冇奶既咖啡

自其實熱都有係menu出現

電工？

有幾大獲，佢就算入左票你可以call返

做某大型coffee shop經常整燶啲三文治，再睇住啲港女影曬相食到gap gap聲。

咩事

小禍
返pt sales
試做收銀 諗住試下入機
點知禁錯制出左單
$150 上司係家姐朋友
最後佢俾左 但7到喊出黎

返金行
跌咗盤鑽石落地下
碎撚曬
盤嘢應該有百幾萬
好彩執得返曬啲石
比個6x歲經理屌到飛天
之後完全無曬心機做嘢
三個月後就辭咗職

無記錯既話，mr. bean 電影 好似生蠔 倒落個手袋到 諗返起都覺得好笑

Update production record 時唔記得加where clause

個客無奈接受，乜都搞掂哂回不去了

經理：繳費無得退錢
無得保證成個集團都唔再請佢
如果炒咗佢就可以唔駛賠錢嘅無問題

跟住個客話一定要追返學費，經理話總之除咗退錢之外乜都得

另外之後我去返同一間七仔做

要fax上財務部搞 好似係

返美容院 啱啱開始咩都唔識
打爛左幾支玻璃樽精華素 好彩無人知
同客做分期唔記得刮卡

人地俾五萬現金我
我入左六萬 入多左一萬去人地户口
放工short錢

返火鍋舖PT 加湯唔小心淋左落個名貴手袋到

幫公司做期油對冲，輸左幾廿億

我short果一萬係濕濕碎

好有電影感

上個禮拜收錢收180收錯1.80

幫醫療器材維修

屌佢老尾 雖然有錯 但d呀叔呀伯真係on99

試fm200冇睇清楚𡃁仔做嘅野,爆左支fm200

新場比上手陰一次爆左12條電令,成個server房冇冷氣

果條仆街擺到明屈多160蚊啦，唔得明確認又會第二日返黎搞事

跌爛晒比賽用獎盃，搞到無野頒
之後一年就轉咗做獎牌

入錯油嗰個巴打係咪bp係度做

應該一路住一路吊鬼

唔想結婚咋佢

番人口普查 去x樓A室 同個partner睇錯門牌過左隔離單位

以前啱啱入行做電工學徒果陣，第一日返工就整爛左其他判頭送嚟嘅厠所蓋，但係冇人見到，自己扮唔知去做其他野，個判頭返嚟見到屌晒鬼咁樣。

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

將CEO 個私人同公司電話wtsapp grp 全部撈埋曬一齊

因航?

唔小心熄錯電掣
熄左公司部core switch
搞到全公司上唔到網

屌

(我同事)

接學校tender做
公英制掉轉左
計平左10倍
之後中左標

咁點算？接左返黎你都要幫手啦唔係咩？

小禍
公司水機換水要抬上去換果種
其實唔洗開蓋又走去扭甩人地個蓋
點知一斗上去果下冼手，
地下同全身濕哂

唔做
照做一定蝕到仆街
之後比間辦學機構 blacklist左

尋晚上堂阿sir話中標嘅好多都係計錯先中

待笑

拎去回收都無咁仆街

以前返廚房part time
收工前就要洗返自己個檔，咁我果日就企炸爐同燒爐
仲記得果日病左食左藥，做緊野果陣已經好眼訓
洗炸爐果陣，唔撚記得放走啲油先
一條水喉射左落個爐面
果下個驚到仆街，幾驚佢即刻爆
好彩我last order前偷雞早左熄爐，
啲油唔太熱先冇爆，不過都聽到個爐底有水滾緊
最後放返啲油，洗完爐，倒返果啲有水既油落去，收工
聽朝返工開爐果個....

利申: 炸爐啲油一個星期先換一次，所以我唯有照倒博冇人知

謀殺同事

個客幾成熟

喝招絕

係條街到笑撚左出黎

做production house拍廣告 拍完成日野 最後諗住抄片果陣錯手format左張卡

做過份工要做tender report 比客睇
實有幾間計錯lum sum數
幾萬至幾百萬不等

唔睇都唔知原來呢個世界咁撚多弱智

點執手尾

人地俾錢黎做4D scan，正常會print晒啲相比佢(A4 size既相紙上有幾張相）點知print左兩張就停左 我唔知，就咁執好d report就遞出去 點知原來部機jam左 搞掂番就print左五六張出黎，但條友已經走左 廢時俾人鬧就扮冇野拎去當廢紙

我都試過
洗完爐手多多倒杯水落去，個啲油熱返就
利申我返個間M字頭

小禍就大把
收多錢收少錢 無叫個客簽信用卡張單 唔記得俾返卡人要經理打返去信用卡公司 用過既coupon要撕角落頭 我撕左barcode果邊 要同事同我一張張痴返

可怕的QS?

9 估: 老屈D FILES CORRUPT 左搞到張卡壞左?
定拎去搵人repair

扣糧重拍 一開始驚到瀨屎

聽返黎
做證券行
話有日settlement個head放假
頂佢果個staff收左市唔記得入股票去期權抵押個戶口
當晚成間行收多左唔知幾多倍孖展
如果唔係咁岩夠cash既會即時執粒
個staff當日就俾人炒左

好彩佢係嚟訂書有齊佢電話
打畀佢話張卡過唔到數void咗單
叫佢再嚟多次如果唔係取消張訂單
個客仲以為係佢碌爆咗卡同翻我道歉
諗翻好彩我阿head肯幫手暪住店長
一齊作故仔出嚟呃個客
如果唔係炒硬兼要嘔番三千銀

send email俾客打錯人地個姓
冇俾老細鬧只係叫我下次打番岩

然後同一日出email俾同一個客出題email title 枉老細同同事咁包容我，簡直想搵窿捐

掉撚哂第二日早餐要用嘅包
搞到個飯爐入哂水著唔到煲唔到飯

BS
仲有好多野，例如中文字都可以錯到7彩
見過有tender寫防火門塊牌spec係用紙做

一鍵留名

最後叫人restore db?

啲友仔真係好古惑，睇少眼都俾佢地楝到7彩

總之呢行睇少眼都係咁先

佢地點証明
個個睇完出番去啦
仲講乜撚野

同你一撚樣
我果個客大叫之黎走左出去
佢個fd比全場望住頂唔順走埋
我就無事
平時好惡個經理都無屌我，仲教我點拎安全啲

之前返op小食亭試過唔夠力倒白汁雞皇飯啲白汁
倒左8成係地 嚇到瀨屎
跟本照係地下執返大半拎黎賣
好彩無人發現 無比大粒屌

返工就冇，見習果時就有，不過冇人睇到既，事源係我果時係醫院見習，要拎野俾個病人簽名，佢果時吸緊氧，唔小心扭大左，後尾一意識到果一秒，就立即扭細佢，之後有位醫生抽血，驗到血有問題，後尾我過1-2日出科，所以唔知後事係點

我記得點解要扭個吸氧，因為要幫病人抽血，所以要停吸氧

我地係咪識同一個fd

160都要屈個後生仔
呢啲柒頭慌死佢捨得請律師咩
不過啲公司柒下柒下一有人投訴就犧牲員工

B2B既客多數肯幫手，佢地都係打工同埋之後會合作無謂貪小便宜
街客找多十蚊都扮傻食左你

痴撚線炸左你間鋪呀

屌你老母正仆街

之前dse完炒散炒某會所餐廳
翻9點係廚房推啲碟車出嚟 再放哂佢地上枱
啲長工一翻嚟仲讚我做得野
屌你老母 點知疊得太高 全部跌撚爛哂 掃碟碎掃幾個鐘

你地碌咭唔洗簽名
試過有次撳咭機個陣撳確認唔小心撳左隔離個0
本身3百幾碌左3千幾
俾個客簽個陣發現左 即刻void單冇事

另外都係試過唔記得俾個客簽名 俾呀姐屌話一定要搵番個客番黎
好彩佢訂鞋有留電話 即刻打俾佢
第二日個客番工之前特登過黎幫我簽番

啲客真心成日唔睇
同埋我做嗰度啲卡單成日鳩放 應該冇比客簽都唔會有人發現

做event marketing, operation同事搞錯左event venue
所有相關materials, 網頁, email 都整錯哂
event前一日先講, 仲要event唔係香港
都算撚數, 佢仲要唔撚認錯推哂去marketing度屌佢老母

試過客買410幾 我撳咗41000 最大問題係客又即場發現唔到
過咗成個星期先返嚟問
之後等銀行refund 等咗成個月

之前有隻40尺貨櫃由美國黎香港
批貨大約120萬港紙
唔記得起邊個港口轉船個陣隻個櫃入面D貨撞到凹哂
到香港開櫃完全唔可以送俾客
一向幫貨買保險係我搞
咁岩個次我見都未出過事,懶做少一步就出事
最尾完全冇俾人屌,要起新加玻分公司空運批貨交俾客
個年公司賺少左,全公司凍左薪一年

打鳩個客

利申：份工可以屌客

鴨

巴打係澳牛做？

之前part time同事
果時做任食燒野食果d 咁為左方便就會整d火酒膏落d炭到 咁點著 d炭自自然然好易著爐
跟住有次同事 拎住罐火酒膏就點 咁緊係熱到仆街鬆手 著哂火 咁本身其實好小野 搵d cum住佢就熄嫁啦
條友唔知做乜西 一腳踢走佢 果時果到係d帳篷 中完帳篷 跌左落黎 辣親個女人同小朋友 好彩唔太傷
公司賠番個香蕉船同件衫就無事
個帳篷仲燒穿個洞

有單做IT infra實聽過：
有個皇馬褂入telecom做UNIX SA, 入dc換hardware, 換完諗住出dc開唔到門，最後佢見到有粒紅色掣以為係開門掣㩒左落去

個陣我返百佳pt
我返早落貨個陣
唔小心放d 雞蛋
到我回過神先諗返...
呀!果d雞蛋黎架wo
我拎起箱蛋
發現爛哂
即刻將箱野當壞貨處理

個客正唔正先

好多年前做大膠獲暑期工果陣茶市整公治 拎左奶油多支煉奶當沙律醬唧落件野度俾客食 俾人屌到仆街

乜鑽石唔係話硬度好高既咩
咁易碎？

試過一野整跌晒啲有色寶石 大大聲咁講左句SHIT 老細問我咩事,扮咩野...

屙屎屙左落廁板

細個返廚房果陣
開洗米機唔記得落桶
洗完果下d米好似瀑布咁直爆地下
我問廚房大佬點算好
佢話咁大個仔自己諗辦法啦
咁我炸炸林洗多轉米 洗緊果陣就開水喉沖晒d米落渠

不幸既事情發生啦 就係我第二次又冇落桶
因為個心太亂
結果我沖左兩桶米落渠 以為冇事
點知夜晚收尾果陣 條渠爆左
爆到成個樓面都係水

最後廚房大佬話以為我會掃走d米 點知我......

拔hepblcok唔記得拎gauze 即刻幫佢按住，之後patient流血流到成張床都係，即刻跑去拎gauze按住之後我快手將全套床單換曬佢，無人知件事

唔戴手套咁勇

個客買碗仔翅要落醋我落錯辣油比佢

做售貨果陣以為件貨係買一送一
送左一件俾人

唔小心掃左幾支香水落地爆哂

炒散果陣成杯酒倒左落客人條褲度

對唔住

篤爆賣假野你唔辭職都遲早被人滅口啦

hard but brittle

行update sql 無落到where

我同事：

水務署換水喉，其中一個駁水位將條咸水駁左落淡水度，過左幾日收到投訴話食水有味，再check 先發現駁錯，要即刻改番

當年年少無知 做PT
阿頭叫我搵幾個sales quote價
你老母有間野個sales問我其實其他人出咩價呢
我又on9答左個大概比佢知
佢話呢個價做唔到比我地
我以為咁就完喇
屌 佢同返我阿頭講
然後我阿頭串鳩我

咕喱佬

個客要生日牌另上 點知經理照放 個客見到話要拎翻落泥 點知個蛋糕上面痴住牌嘅cream抹唔走
搞到做細嘅我要去第二間舖換翻個翻泥

我唔係做錯嗰個, 係受害者......

話說n 年前咁啱放成個星期無嘢做就喺屋企9坐, 咁就成日有人打嚟訂文具啊嗰啲咁嘅嘢, 嗰個星期我聽咗起碼超過20個呢啲電話....

後尾我終於問打嚟其中一個人, 我問佢究竟你係打幾號電話, 佢答咗我屋企電話出嚟, 我話呢個係屋企電話唔係商業電話嚟, 佢話 "唔係喎, 我買完嘢佢哋送嚟張單上面係呢個電話, 我跟住打㗎吒"

跟住我問佢間公司叫咩名, 然後上網search, 終於俾我發現原來間公司電話同我屋企差1個字.... 我之後打去嗰間公司, 我同嗰條友講 "啊哥, 我今個星期幫你哋公司接咗成20個電話, 啲客話你啲單印咗我屋企個電話, 唔該你通知返你啲客, 同埋改返你啲單!!!"

打完呢個電話之後都仲有3幾次打嚟, 我一聽到訂文具我就話 "你應該係搵xxx 公司, 佢個電話係 xxxx xxxx, 唔該".....

以前翻part time 做recept
成日都有啲客推個防火門
一推個防盜alarm就會自己尻叫
所以reception 有個勁q 大嘅紅色制係熄alarm
個紅色制隔離有另一個有塊膠板隔住嘅橙色制
而嗰個制係直通G4S 一㩒左G4S 啲人就會當緊急情況即時揸槍黎
有次recept 好撚忙得我一個 個alarm 又叫喎
我就屌住咁去㩒制
點知一㩒㩒左橙色嗰個 仲要係幾次
跟住成日鋪即時著紅燈閃 警鐘又勁鳴
要經理即時打去G4S 總部死狗say sorry call off
但當時G4S 啲人已經拎晒槍全副武裝咁到左
事後俾人屌到仆街
依加諗番都唔明點解當時明明有塊膠板隔住都㩒錯

我朋友 有日朝早 禁錯價錢 每人收多8毫， 一個朝早做左500幾人生意，之後先知， 無人投訴無事發生

唔記得左出銀行匯票
過左半個月間廠先同我講有呢張票要出
自己偷偷地出左加入經理個account批埋
無人知道發生咩事
但係其實個客已經遲左半個月先收到貨

嘩屌你

做一個bb嘅百日宴backdrop
要用bb個樣key落幅圖做一塊form board
一開始佢家人未俾佢張相我
咁我就上網搵張bb樣用住先
點知最後腦細拎咗上網搵嗰張去print
成晚無人發覺 點知完咗個event個媽媽見得意
就拎咗塊form board返屋企 坐車時先發現個bb唔係佢個仔
好似屌咗腦細一輪

bme ugrad???

你呢種仆街搞到人入院仲一啲侮意都無唔死都無撚用
衷心希望你第日有個幸福家庭仔細老婆嫩但唔小心食物中毒死鳩咗

你做野都好唔小心下

之前番燒烤場，為左收爐收快啲會爐疊爐咁收（有仲著左既炭係度），推推下放埋一邊果時，有隻爐腳叉左入坑渠度，差啲連爐帶炭冧係個客度

仆你個街

粒掣用黎做乜？

是咪得我一個完全聽唔明。。。。

又黎

入錯油真係好撚on 9

朝早渣架van 仔入油 條友入完油佢同事出嚟比單我收錢果陣佢睇到張單有問題 叫我咪燵着架車

最後架車放左係油站半日 等人嚟洗油缸同油站同call van 仔 全部錢油站比
條友唔知瞓醒未都on99

返支那啦仆街

果粒掣叫做EPO (Emergency Power Off), 每個datacenter，server房嘅基本設備黎

FM200?

做餐廳 有次洗爐洗洗 咁要加洗潔精去油 後面廚師準備緊今晚外賣
唔小心 倒咗少少落 準備晚餐比客開 派對的外賣食物到(白汁飯)
之後扮冇事

我果晚淆到
不過好似個堆客食哂 都冇事

之前外國番某炸雞店 洗油爐個陣唔記得半關個火制一鳩勁撚大煙好似火燭咁全街人望住 同個同事立即立即拎個盤係咁發 好彩完事後老細先係倉出黎無人知

屌你

翻part time 本身一對要千幾蚊既波boot當左係三百蚊既童裝boot賣比人 好彩淨係賣左對就比人發現左

翻lab del左幾日既database 要其他同事入翻

番ocean park pt 幫公司入sales record 經常入少左同入多左 $100-500
之後賴落人地到屈人做錯

睇左好耐先發覺

又一條仆街，仲要係宴會

撻左會點

野食真係好恐怖

返pt sales
撞爆咗收銀塊大玻璃

勿相認

好耐之前有份工做出入口
有段時間上司去左外國出trip
上司D大客就隊埋比我跟
咁加埋自己果D就9萬幾張單要跟勁易做漏
結果有次個大客上黎睇完板話要換左個外殼(正常張單好大先會上黎驗一次)
而我真係唔記得左
過兩日搵番D單先記得但廠果邊已經做緊
好彩果陣咁岩收到另一個offer
即刻提早交信賠少少代通知金走人
但淆底冇提過單野
唔知上司在外國番黎之後點
不過間公司依家仲在生

返惠康 散貨時唔小心界爆左包野飲 情急下用口接住漏出黎既野飲 比個經理見到 第二日比人調左去散冷櫃

見到老細個櫃有d塵
順手格離拎條毛巾抹一抹
點知比老細見到
佢話條毛巾平時拎黎 抹面
問我係咪平時都拎呢條抹
我答唔係
之後行出去笑到gapgap聲
其實我拎左幾次黎抹塵

我都試過
重有奶茶唔記得落糖水，個客重飲左半杯

幫人round片唔記得掉左條片
結果成條屎片放左係人地張床度
佢屋企人行埋黎同我講先知

識個人做錯野，成個股市停左一日

我係benz做打臘果陣刮花左架sl500

返便利店PT有人搞事,
果時太年輕,比件中年呀叔屌左幾次老母加拎野扔我
即刻衝出去同佢打交

我都聽過 係咪酒店人事部

做超級市場PT拆貨果陣當左兩箱雞蛋做生果，一鳩野dum落個貨籠度，上面仲俾幾箱蕉壓住。
結果一路推一路漏蛋汁，由貨場到貨𨋢到店面成地都係汁，結果俾經理罰我去拖地

做超級市場PT都試過，個阿叔最鍾意就你老母加投訴

我試過同同事拆貨拆到成左人地一箱橙，48粒成箱清晒

引擎

good job la ching

屌你我公司就係試過咁樣兩星期無食水用
好在我一向遲到 聽到有同事用左啲水嚟沖茶飲

小弟影相嘅
果時第一次兼職出event帶咗4舊冇電嘅電池去
即刻急call friend幫拖
好啦 趕得切有電用
先發現冇拎記憶咭
啱啱出嚟做野完全係戇鳩鳩生勾勾

我同事

佢幫個mk仔剪緊飛輪海頭
佢剪陰嗰陣打個黑痴半邊陰剪走左
起碼剪左兩吋幾 最後比個客喊住咁屌

識人（同事）做錯野，打風時成架船撞左去杏花邨

唔算係闖禍但諗番幾搞笑
細個番part time 賣衫
有日冇lala 有個客問我點親先好睇
因為唔識答 我是但執左幾件完全唔會好睇既衫比佢
佢試完番出黎 問我咁樣好睇咩
我忍住笑話 幾好
但其實怪到仆街
之後諗番條友應該係d 神秘顧客黎

呢個好笑

雖然唔算咩大禍，但試過做sales一日既營業額係$28
又試過賣3DS兩個星期都賣唔倒一部...

其實應該無事掛？
so far都未聽過新聞話m記廚房員工炸死

之前返工做testing要upload相上網

上google到 search 'image' 求其揀張圖upload

之後有個鬼佬pm左我個testing account話我侵犯板權

一直睇唔撚到佢pm

之後有啲test case fail左 重post左幾次

到我發現個鬼佬pm個陣

已經post左3，40張上網

個鬼佬嬲撚到block左公司testing account
話要告公司

是咁的，依單幾內疚下。
個陣做廚房，有一日忙到震，又炸野又砌野又賣野，一個二個射波唔番工。
有道菜要落火酒，出左一次但未上得枱又收番黎。
我個陣又出多次一樣既野，砌完準備出，但係之前個道菜又要上番枱，不過d火酒又未熄哂。
趕到仆街又無留意既情況下2個一齊落，之後呯一聲好大聲，爆撚左炸。
咁岩有個人企係窗口等上菜，應該因為空氣對流關係，火向外面散，佢半個人著哂火係地下碌，比人帶去沖水，而我乜事都無。
最後佢好似訓左半個月醫院，之後都無乜野，不過無再番過工。

作都作好啲
火箭入柴油點燒啊 燒都燒唔起啊 仲點飛到上去先爆
吹水都吹得似樣啲啦

十幾年前係外國半工讀第一份工係酒樓做夜晚bus boy,阿頭叫掉咗後巷啲垃圾,行到過去睇發覺好多袋,全部都係黑色垃圾袋，又唔知邊袋打邊袋，無理全部一次過掉晒。
原來嗰度有一半的唔係垃圾係蒸點心嗰啲蒸籠洗乾淨左無位擺入左袋 ，結果酒樓連續幾開唔到茶市

IT 狗係咁

點解係神秘顧客
因為你之後就比人炒左？

以為個個都識佢啲野

痴撚線
半個人著火都無燒傷咁好彩

講起FM200
有次係server房做緊野，消防佬黎換FM200定咩，換果下成個樽反左仲撞到個樽頭，成房既人 -> -> 跑出房+call機開哂所有抽氣
個消防佬俾人屌到仆街

我寧願睇2D

我都試過
舉報罪行人人有責

你個名

對唔住，結果佢㩒完所有嘢熄哂，個掣大約係咁樣

都冇咩野既... 冇睇過就簽名搞到ground 左大大少少十幾架飛機響世界各地姐

detail

緊係有啦
係康復得7788，無明顯疤痕(好似係)

唔算闖禍
做過某小型公司PT
上年公司年尾大stock take
不過stock take本身唔係我搞
老細1229先同我講第二朝有audit黎
叫我1229當日單拖點撚哂公司所有貨，係單拖（office入面有個細倉，但啲貨係鳩擺，即係office係有散貨，好撚難數）
我個日9點半幫佢點撚到夜晚8點半 先點得個一半
仲要唔知有冇數錯（因為散貨係真係擺到周圍都係，例如pantry有2件，門口有1件，某同事個位有幾件咁）
剩低既一半我真係幫唔到手
我直接同老細講要返屋企食飯，不了
之後核數個日我冇返工 最後唔知老細點處理另外個一半既貨
之後一直返工都冇問起，我諗應該冇事

不了

得罪肥婆 多數有排煩

燒機頭 到時唔只淨洗油缸 真係拖走大執

好撚好笑

簽圖睇少左個窿
要打Slab

霸氣側漏

好正

不過肯撚定唔關胡說巴打事

Lb

有無俾個機師執番劑下火先當無事

睇錯左做打獵

個助理隻手比開信刀界親

離開左個位

咁就miss左拉格斐個電話

試過返煙腸果陣，支筆跌左落石矢牆身板模到，好彩跌哂落去底無俾啲鐵頂住，唔係做core果陣俾阿sir揾到支筆都唔知點解話

咁都無燒左間鋪真係奇跡

做counter，收錢打錯payment，佢比支票，但我打左現金，最後夜晚埋數唔岩數，當日又收左勁多個客既錢，會計逐張單對返，最後先知原來係我打錯搞到幾個同事ot左成個鐘

我間公司有開班比小學生上，當日冇堂上，有兩個細路上左黎，其中一個我叫住左佢，叫佢打電話比老母接返佢。另一個男仔後來先上黎，一入黎就衝左入男廁叫都叫唔住，諗住等佢出黎再同佢講今日冇堂上。因為我係坐office入面，得個窗口仔望到出去，所以唔係特登望出去係會見唔到有人上黎。我掛住做野唔記得留意條豆釘，冇幾耐又去左放飯，之後返黎又唔多覺個細路係度，諗住可能比人接走左咁，老實講都冇咩心思關注佢之後夜晚忙到甩轆果陣，佢老母咪打黎嘈到拆天咁囉話我地冇人理佢個仔，又唔比佢打電話比屋企人接佢又盛，要佢係度呆。仲話要搵啲大粒野傾，又話覺得我地應該要主動提醒啲學生唔洗返學前面係我地有疏忽既，但唔通放假都要提咩

你錯就錯梗 但個客無必要接受160去下期數

做PT洗鬼賣命

我就會照做準時收工

都係聽嗰客講返：
幾年前佢地幫Audi生產隻新款嘅ECU，咁佢地同間德國嘅機器supplier訂咗條自動化生產線返嚟，成千萬歐元。佢地德國出廠送緊去漢堡上船嗰陣，其中一部機無固定，急煞車嗰陣衝前入咗駕駛倉。司機無事不過部機好多Parts 報廢，結果Audi有款車遲咗一個月推出市場，我地個客俾人claim咗成三千萬歐，無咗張大單，後尾嗰supplier俾佢地claim到報咗產。

之前係銀行分行做客户經理。有日調左去第二間分行幫手，果間分行見客間房有門鎖同警鐘，一個係左手一個係右手邊。

見完客送個客走順手啪左落去警鐘到
好快就知瀨野所以分行STOP左商場班食q

不過傳到番自己行比同事笑到癲
慘過交唔到數比老闆捽

某銀行Teller，個客攞七千，但㩒多個零俾咗七萬個客，而個客即日返咗大陸聯絡唔到

事後點?

唔係我爆鑊，我係受害者

前排喺中環搞賽車嗰幾日
有人揸住架漏油嘅剷車做咗成晚野
搞到大半條賽道都有油跡
第二朝大家落場開工第一件事就係出去灑吸油粉同掃街
掃完成街都係白雪雪

結果第二晚再嚟多鑊(

係個客AC扣左七萬定七千？

返kfc繁忙時間
同個friend走左去食飯食左半個鐘
廚房得返幾條友
我走果陣仲有6盤蘑菇飯
返到黎得返1盤
即刻整
一返到黎比個外賣佬散
佢：去左邊呀你地
我：食飯囉
佢：食飯？？

咁叻既咪自己開間鋪去交 知唔知忙起上黎有幾忙，做服務業都係人，唔好成日覺得係奴隸好無，畀返小小尊重，講真個句，幫你交單最多賺你兩蚊。

巴打做補習社定興趣班？

做小學班真心好慘，d老母成日當左間野係托兒所

第一日返工,食完晏返去急屎,咁就去屙啦,
點知搞肚痛屙左好大篤爛屎,
用左好多廁紙抹屎忽,

一沖水,塞撚左,海水倒灌呀呀呀呀呀呀

我=即走

之後返左埋位聽到清潔阿姐狂屌 "嘩 一地都係屎,點洗呀!!!"

外語學校
所以我都好怕應付家長
佢地會問你既野，永遠係有啲你完全冇諗過既問題

問我點解加學費
我又唔係老闆，只係打工仔一個
咁業主係續約果陣大幅加租，想唔加學費都唔得
而家小三小四果d更加唔可以鬧學生，家長投訴返你轉頭

新入職有個女同事過黎打招呼，以為係team秘書姐姐hea左佢兩句

後尾佢走左隔離位同我講返佢係dept GE

呢d唔叫闖禍啦

本身要將每日每個時段要出嘅廣告次序交上台
咁我將B時段嘅廣告次序當咗係A時段交咗上台
好彩台嗰邊發現到..咁我再改
點知又將後日嘅A時段當咗係聽日嘅交咗上台
咁發現錯咗但已經趕唔切將2日對掉返
咁唯有將2日掉轉出
點知到出街前先發寫錯咗個編號
好彩改得切先冇比上司鬧

上司真係好好..同1個時段我錯咗咁多次都冇鬧
仲叫啲同事同返啲客講將2日掉轉咗

有無detail

之前返會所 要開BBQ爐俾客用 個客就嫌個火太細要我整大佢 嗰時未瞓醒 戇鳩鳩咁落啲火酒膏落去
個爐即刻搶火 燒到上嚟 下意識即刻彈開 仲飛咗少少火酒膏落個客度 燒到佢慘叫
好彩最後無追究

有次個客黎退卡
自己未訓醒一次過將啲錢同張卡俾返個客
最後好彩冇事

IBM?

試過返m記同個fd係到玩拋麥樂雞醬

一拋 拋左落炸爐到

係咁撈都撈唔返

得我同我fd知

嘩屌

盤房
公司有個大客好撚勁
經常贏大錢，所以公司要走翻佢嘅盤出市場
而佢經常買金，當時金價大約114× USD
咁佢就黎渣金 咁我咪一路質住佢又出去渣翻相同數目嘅貨
一共渣左2000張

之後諗住計下條數平均食左佢幾個點子
望一望，我吊
個少數位唔撚一樣嘅

原來個客係渣USDJPY，但我渣左金
嚇撚到我仆街
即刻叫隔離個同事幫我平晒佢
我就去渣翻USDJPY

呢轉蝕左150k USD

好記得細細個睇體育版見到呢篇
嗰陣因為實在太細個，唔知係乜野嚟，拎住份報紙走去問呀媽